有冇人會落公園玩街頭健身

最近睇完段街頭健身既片 就好想學下街頭健身唔同動作 又唔駛錢 唔想浪費呢種資源 不如大家係呢個平台分享下平時會玩開咩動作 初學者表示剩係識玩引體上升 dips

有冇tg?